【國際突發】印度LG化工廠洩漏氣體 至少造成10死5000人不適

支那：大驚小怪

支那豬：死人都叫新聞?

等睇LG 賠破產